車狗成日都辣著火頭

巴狗買唔到韋利安又屌
上年柯左兩粒蛋俾巴狗又屌佢廢柴
我皇幫你買左個廢柴又屌
其他唔使講啦
利狗買下人又話要攞英超有油王
獌狗又笑下人地daddy
阿狗又要笑人地多25 但收又25仔
到自己有25仔又屌
真係足球界嘅港女 煩撚到

佢地同港豬一樣咩都屌餐懵

得閒屌下自己daddy
又屌下人地mami

高登嗰陣貓仔底褲同狗仔底褲兩個日日辣火頭

乜連登咁撚多車迷
一車車咁負評我

講事實都要俾人負評
又唔駁我

轟post 500幾個正皮

車迷不嬲煩過閪
隊波又廢又柒又撚嘈

話左車狗多人

系 連登500有幾個車迷

ching 中風

仲多人過皇馬聯合軍